堅定只貼不守 連儂牆必需停止資源過度投放！

接二連三各區連儂牆都掀起撕紙風波 (呢到講既只係因撕紙而起既衝突）
我想講既係 請大家放手任由佢地撕
即使我地將碰牆覆蓋成一片memo海 亦不改個到係公眾地方既事實 牆始終並不只是屬於我地 我地有權貼 人地有權撕 呢一點 大家需要正視

將心比己咁講 假設對方另起爐灶起個廢佬牆 寫埋啲藍腔調 貼我地既義士出嚟 我地一樣會去撕 去拆 去屌佢老母臭閪

我地可以做既 係撕一貼十 撕十貼百 撕百貼千 去持續壯大我地既聲音同訴求 18區綿延不絕 直至班廢中廢佬意識到佢地拆嚟 其實係完全無撚用為止

堅定只貼不守立場 廢佬唔係呢場抗爭既主角 請停止跌入人民鬥人民既陷阱 我唔想再見到班㭍頭皮老屎忽喇 請大家比佢地撕飽佢啦 對準政權 我地要鬥既 係掌握權力既各方 唔好失焦 唔好睇少人民鬥人民對成場抗爭既破壞力

而對於連儂牆頻出現既不速之客 係 好似灰色衫個位揮拳肥閪咁 影到晒佢打人 拳接拳 警察想唔落案起訴都唔得 仲分分鐘要坐監添 咁 唔通用我地手足一換一咩？
一個藍絲 口舌之爭 值得傷我地一個手足？

「不流血 不受傷 不被捕」
日日提 日日講 但牆上面寫緊乜野 有無做到？
日後 遇上廢老 退後三步好嗎？
保持距離 保護手足 保護自己
佢地走左 咪再貼囉 大家鬥長命 比佢傷害何必呢 我地身體 唔係用嚟對付佢地咁低賤嫁

重申 五大訴求 兩大關注
由得啲廢老留係隧道禧戲啦
我地香港人 準備好 就行出嚟喇 聽日沙田 繼續戰佢老母！

大家幫手推！睇一睇 集思廣益

事態開始越來越嚴重
明白黑警惡行令人髮指 黑警仆街就緊嫁喇
但再將火力集中係黑警身上 未必幫到我地進化
有手足整理黑警濫權檔案 唔令黑警惡行銷聲匿跡已經足夠
個人認為呢個時候要捉緊時間討論有效抗爭手段
回溫 冷靜 實用
投放精神檢討戰術
研究黑警策略
更重要係吸取經驗教訓 更新抗爭手冊
麻煩大家集思廣益 比啲意見

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

我無野講

堅定只貼不守立場 廢佬唔係呢場抗爭既主角 請停止跌入人民鬥人民既陷阱 我唔想再見到班㭍頭皮老屎忽喇 請大家比佢地撕飽佢啦 對準政權 我地要鬥既 係掌握權力既各方 唔好失焦 唔好睇少人民鬥人民對成場抗爭既破壞力

個bold廢左

PUSH 支持, 撕一貼十便可, 其實可以俾佢地都貼 睇下邊個有道理

我無嘢講

係廢老
正字

推，拆一貼百，只貼不守

AGGER

推推

我係食環衛生幫，想知食肆條例既野我盡答

部份有關連儂牆撕貼

撕一貼十

貼百

攻擊就係最好嘅防守
一有撕咗嘅空位就貼

多謝廢老清牆 等新一波既大字報同留言可以補上 特別類似坑口文曲里呢啲小隧道 人多唔怕無位貼

守之外仲可以巡

而家開始 和理非參與社運 最低限度係要確保自己不受傷 裝備需要備齊 只供自保、救人用

全部同我入黎！教你下一步點做